突然諗到，係天能逆向時間屙屎咪即係啲屎係個屎眼到走番入去？

利申：睇唔明鳩up

係，仲有唔好多手沖廁

諗咗十五秒，之後》

係，啲精由隻西度射返入你條啫入面